曼聯！決賽見

係時候比你地見識下足總盃之神

屌你老母

點解？ 今場讓咗你球單刀啦

又迫害49000

樓主溫布萊插哂針，不了

我一世反阿

點解唔係我轟

樓主有兩手準備 你柒左

撚伯一季邊會被四殺

呢句真

阿迪達子 可以代表我
可以為我去教阿仙奴
假使可以教足全季 爭冠容乜易
可以為我屌打死哥狗 這樣已是很足夠

話撚咗

好！我獌準時坐定定喺電視機前見

惡